<resources>
    <string name="proticol0">"En todo caso, dentro de la jurisdicción en la que la información fue recolectada, archivada, procesada o transmitida, estas entidades también asumen un deber de confidencialidad en el tratamiento de la información y están sujetas a las restricciones legales impuestas al respecto por la legislación aplicable. La información no será utilizada o procesada para fines distintos a los especificados aquí. "</string>
    <string name="proticol1">"1. El responsable. "</string>
    <string name="proticol1v0">"FireCréditoLite es el único responsable de la obtención, uso, almacenamiento y divulgación de los datos personales del titular de conformidad con esta Declaración de Privacidad, y es responsable del buen uso, protección y confidencialidad de su información, y en todo momento en cumplimiento de los Principios de Privacidad lícitos. Consentimiento, Información, Calidad, Finalidad, Lealtad, Proporción y Responsabilidad. "</string>
    <string name="proticol2">"2. Objeto social de FireCréditoLite. "</string>
    <string name="proticol2v0">"Las actividades consideradas en su objeto social incluyen la administración de cualquier tipo de cartera de crédito, la prestación de servicios de cobranza y concesión de crédito, leasing y factoraje financiero. "</string>
    <string name="proticol2v1">"I. Presentar datos de transacciones. Para el cumplimiento de su objeto social y para el desarrollo de las finalidades descritas en el primer párrafo de la fracción IV de la presente Declaración de Privacidad, de conformidad con el artículo 3 fracción 5 de la LFPDPPP, FireCréditoLite podrá recabar del Titular los siguientes Datos Personales y Datos Sensibles de conformidad con las circunstancias contenidas en esta Declaración de Privacidad Datos Personales, en lo sucesivo denominados colectivamente como Datos Personales: "</string>
    <string name="proticol2v2">"2. Datos personales: nombre completo, domicilio, número de móvil, fijo y alternativo, correo electrónico, clave única de registro de población (CURP), lugar y fecha de nacimiento, sexo, estado civil, nacionalidad, domicilio fiscal, INE y sus Datos correspondientes , códigos de votante, información laboral, incluido el tipo de empleo, el empleador y el empleo y los números de teléfono de la escuela. "</string>
    <string name="proticol3">"FireCréditoLite también recopila información de su dispositivo de comunicación móvil, como cámara y/o álbum de fotos, calendario, contactos, mensajes de texto y/o ubicación, con base en los permisos otorgados por el propietario al ingresar a su cuenta de usuario a través de nuestra aplicación, para una mejora continua. La experiencia de usuario del titular. "</string>
    <string name="proticol3v1">"Después de revisar varios tipos de datos, ofrecemos préstamos/créditos a los usuarios. Para proporcionar préstamos e informes crediticios, debemos evaluar la elegibilidad de los usuarios accediendo a partes de sus dispositivos móviles, los usuarios deben autorizar a FireCréditoLite a acceder a sus dispositivos, estos permisos incluyen: SMS, Contactos, Almacenamiento y Cámara "</string>
    <string name="proticol4">") SMS "</string>
    <string name="proticol4v1">"Recopile y supervise sus SMS para ayudarlo a reducir los riesgos asociados con su aplicación y brindar un servicio personalizado. Y cárguelo encriptado a nuestro servidor https://www.firecreditolite.com/,https://api2.branch.io para verificar y analizar su comportamiento y riesgo para determinar si puede obtener un préstamo para evitar fraudes. "</string>
    <string name="proticol5">") Número de móvil "</string>
    <string name="proticol5v1">"También recopilaremos su número de teléfono para ayudar a identificarlo y mantener seguros su cuenta y sus fondos. Una vez que se encuentre una anomalía, congelaremos su cuenta a tiempo y le notificaremos a tiempo. La información del número de teléfono móvil se cifrará y cargará en nuestro servidor, la dirección del servidor es https://www.firecreditolite.com/,https://api2.branch.io, que solo se utiliza para servicios de evaluación de crédito y antifraude. No venderemos, intercambiaremos ni alquilaremos la información de su número de teléfono móvil a ningún tercero. "</string>
    <string name="proticol6">") Contacto "</string>
    <string name="proticol6v1">"Los usuarios deben proporcionar contactos de emergencia para el proceso de solicitud de préstamo. Es necesario que accedamos a su información de contacto para análisis de riesgo, determinación de elegibilidad y monto del préstamo, la cual será subida a: https://www.firecreditolite.com/,https://api2.branch.io. "</string>
    <string name="proticol6v2">"Esta información también se utiliza para la función de llenado automático de información para que la experiencia del usuario sea más cómoda durante el proceso de solicitud. Cuanto mayor sea la credibilidad de la información mencionada, menor será el riesgo asignado al usuario relevante. "</string>
    <string name="proticol7">") Calendario "</string>
    <string name="proticol7v1">"Activa recordatorios en tu calendario para recordarte las fechas de pago. "</string>
    <string name="proticol8">") Almacenamiento "</string>
    <string name="proticol8v1">"El acceso al almacenamiento de su dispositivo requiere su autorización, lo que le permitirá cargar fotos y/o documentos para completar el formulario de solicitud durante el proceso de solicitud de préstamo. "</string>
    <string name="proticol9">") Lista de instalación de aplicaciones "</string>
    <string name="proticol9v1">"Recopilamos información de metadatos para cada aplicación instalada, incluido el nombre de la aplicación, el nombre del paquete, la hora de instalación, la hora de actualización, el nombre de la versión y el código de la versión de cada aplicación instalada en el dispositivo para evaluar su crédito y avisarle con anticipación. Oferta de préstamo personalizada aprobada . Recolectar y monitorear información relacionada con tus capacidades en la aplicación y subirla encriptada a nuestro servidor https://www.firecreditolite.com/,https://api2.branch.io con el fin de verificar y analizar tu comportamiento y riesgos para determinar si puedes obtener Préstamos para prevenir fraudes."</string>
    <string name="proticol20">" SMS,Contacto,Lista de instalación de aplicaciones"</string>
    <string name="proticol21">" Contacto "</string>
    <string name="onLink0">Por favor revise nuestra</string>
    <string name="onLink1"><![CDATA[<AVISO DE PRIVACIDAD>]]></string>
    <string name="unInstallWhatApp">No tienes whatsapp instalado</string>
    <string name="copy_success">"copia exitosa "</string>
    <string name="message">Fecha de vencimiento del reembolso en efectivo</string>
    <string name="appendlin">/static/MPsuccess.html</string>
    <string name="proticol10">Lugar</string>
    <string name="proticol101">Recopile y supervise información sobre las ubicaciones de los dispositivos para la evaluación y puntuación de riesgos. Subiremos los datos de ubicación a nuestro servidor FireCréditoLite(https://www.firecreditolite.com y https://api2.branch.io) y sus datos estarán protegidos y se mantendrán privados.</string>
    <string name="proticol11">"almacenamiento de datos "</string>
    <string name="proticol1101">Toda la información recopilada se almacenará en los servidores de FireCréditoLite(https://www.firecreditolite.com y https://api2.branch.io) con un alto grado de protección y no se compartirá con terceros.</string>
    <string name="proticolcall00cp">Si nos autoriza a ver los registros de llamadas, le proporcionaremos una llamada de voz para la evaluación del riesgo crediticio, confirmaremos que nuestra aplicación se ha instalado en su propio teléfono móvil y solo descargaremos el contenido de los registros de llamadas con su consentimiento explícito. consentimiento y transferencia a seguridad (https:/www.firecredito.com y https://api2.branch.io) Nunca compartiremos estos datos con terceros.</string>


</resources>